[文明大躍進] 餐廳飯碗幫囝裝尿 強國媽：反正都要洗

支那不時發生有家長讓子女隨地便溺事件，近日北京竟發生一宗小孩隨地便溺「進化版」，有家長竟用食肆餐具為孩子盛載小便。

竟然唔係痾落地下，文明大躍進呀

照佢咁講，個支那老母不如用佢個口去接住佢隻蝗蟲仔 d 屎尿，反正佢每日都會刷牙架啦

尿還可以

反正都痾屎唔食屎 真係可以當真理

諗起篇潮文

人夠終須一死啦，你唔撚好去死

果然係「進化版」

咁你生黎做乜呀 反正都要死

大陸狗包容下自己人啦